想整張U既信用卡，想知點入錢

大家通常入幾多錢入去

如果我想上網買2，3千蚊既野
咪要預先入幾千蚊入去？

Auto pay la

銀行排櫃位

我通常七仔入

用信用卡上網入

用另一張信用卡入

留tg

男朋友唔比隨便比tg 人

讀到U仲咁撚on9 假膠？

讀書都冇教 我冇讀econ
使唔使咁惡

ching 含大 pm me

屌無野 起左底原來真係假膠

我諗你唔係好明咩係信用卡

做人有信用先會有

搵八達通機入咪得囉

冇人教你講信用卡講信用唔洗還？

要去冒險樂園

pm我我幫你入

自己嘟一聲就會有錢入落去

識綁鞋帶未

信用卡要入錢？你講笑？